好消息！BB開始倒升

＋0.41％
Gme

好消息係終於行返自己節奏
我8蚊果陣已經買左，想講佢升完全係唔關wsb事
不過由高位跌一半但一定關比人納入左wab類嘅事

bb同另外幾隻個圖唔一樣